（公投）一票不投譚香文團隊

👍 不投譚香文團隊，寧願白票

👎 投譚香文團隊

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

鑽石山人投唔投痰好

有咩人揀？
冇就白票

林作

Ivan Mok

唔選啦